陳肇始：將撤銷豁免 機組人員每次返港須隔離檢疫 14 天

食物及衞生局局長陳肇始今早接受《香港電台》專訪時表示，全球疫情和變種病毒出現，為了「滴水不漏」和「嚴防輸入」，本來獲豁免檢疫的機組人員將來抵港後，亦需要於指定酒店檢疫 14 天。陳肇始未公布措施生效日期，但就為措施向機組人員表示「不好意思」。

滴水不漏 人唔笑連狗都吠

唔洗有長途機飛香港喇

但繼續回港易

曲線禁香港人移民

搞死cx
其他唔會

機師地位仲低過回港易班撚屌

回港易又然

防疫失敗=市民防疫鬆懈
防疫成功=政府防疫有功

飛大陸線既機組人員要唔要隔離檢疫 14 天? 如果要, 大陸返HK 班"回港易"人呢又駛唔駛大陸返HK 班人呢?

張相好恐怖

香港正式封關？

開始一步一步封關.
你話唔會封關.

機組只要檢疫完.同不容許入市區.
同在特定酒店居住已經可以減少外來感染.
要買野食野,可外賣由特定人員運送.
又以防疫為去做PK 野!!

回港易呢

而家條街又多咗蝗語人喎
呢堆又係唔洗檢？

爆左喉成年先叫水務署黎關制

一早就要咁做啦

上市公司高層大陸人繼續每個禮拜回來中港

滴水不漏
所以有回港易同蝗國豁免檢疫

我支持呀
如果咩都禁哂仲爆既話
大家明咩事啦

講得唔正確，呢個封關唔係罷工要求果個，而係禁止港人離開既封關。

咁邊個同你飛？飛一轉就14日 一個月飛兩轉？

一日唔封關唔停回港易點撚樣滴水不漏啊屌你老母

唔嬲都係
港共最驚人移民
就算你有冇錢都好

回港易

真

回港易 屌！

佢越禁就越想移

無員工肯做= 無飛機 = 唔比香港人走

Cx 幾時執

外國2隊crew黎
原機turnarouns即走就得

係唔係即係香港班空姐同機師之後一個月剩係可以飛2次?

on撚9

所以好On9, 封一世咩
到時一開咪一次過走囉

Pin this

我理解係唔比入社區
唔係十四日後先可以再飛
即係班crew係永遠住係一間酒店囉

跟本就係攪九你班香港人.
唔給你移民. 同攪BNO 5+1.

機組人員只可在酒店範圍行動.
機組人員要買野食野,上網已經可以解決.

疫情解決,再無解決BNO 5+1走人.
你話中共會唔會限制出境.

只要anywhere but Hong kong就可以去到英國

佢可以趁封嘅時候搞埋BNO

唔搞就唔係中共啦

有錢先可以移民

偉大祖國都冇確診 點解要隔離？ 政府班人係咁諗嫁

回港易呢？

一日有幾多飛機？機位有限，但要走既人無限 走 100 萬人，一日走到 1 萬都要走 3 個月

始終會搵到藉口嘅
班狗官死都唔認你吹得佢脹
過埋個新年又可以賴鳩拜年
永無休止，就係唔認源頭嚟自大陸

ching勁中😂😂

人哋個單位係年計㗎
東德十年陸路先走得過250萬人

我已經好保守，我當港共唔會發難計，佢發難可以走到既人係 0

戰時狀態

呢個措施係比大陸人有錢人經香港返大陸用

戇撚鳩

其實帶多隊crew同減省成本都冇乜分別
一黎架機已經夠吉 帶多10幾個人重量唔大分別
加上大把crew冇得飛 比佢地飛都係一件好事 佢地都要recurrent 啲license
同埋即時飛速turnaround parking又比少啲 crew唔洗去hotel isolate又比少啲
我睇唔出個成本會大左 就咁一間BA都已經吉機運貨黎帶客帶貨走就知 帶多隊crew問題就解決左
但cx就收得皮

所以要走真係好快啲走

但支那人嚟香港繼續免檢疫

On lun 9

弱智到無人有

push

但係cx啲crew係based香港 你block哂佢地係酒店係冇可能
唔係based係香港既crew就得即係等同而家啲crew係外地酒店isolate

即係原本嘅措施有漏洞？
有冇官員需要為呢啲漏洞負責？
係咪代表香港抗疫一年，依家承認失敗收場？

不過記者唔會問，人工繼續照出

一早應該咁做

正

最重要既係，外國機既crew如果唔入境香港，可唔可以原機走？
BA機而家下午4點起飛，比起以前夜晚11點起飛。明顯就係縮短留港時間

真.封關

大陸嗰啲一車車入來

無飛機走唔到啦？

強烈建議港鐵員工 做完一個shift 隔離14日
架地鐵仲多人搭過飛機

要請幾多人先夠玩
一班機 隔14日
機長
空姐

而家外地crew係咁做的
黎到香港做完test直送hotel 夠鐘直送到機底
而家佢係針個班係香港crew 香港crew做完test係酒店等到有result係negative 就放走得
但你based HK 你要hold住啲人係酒店係冇可能

傳下星期會開返夜市堂食

繼續俾啲蝗回港易

去澳門坐囉ON9

外國crew唔入境只可以stay係機應該可以原機走
佢拎到slot咪可以即係turnaround走囉 又少客留係到都冇乜用 又要比parking fee

佢係想阻人移民走啫

明眼人一睇就知點解要咁做
機票又要炒啦

即日來會北京 = 14日檢疫

回港易 = 無事

又會咁啱 BNO Visa就嚟開始

其實依家 hk based crew 大部分都係返到香港，做 test 然後等到 negative 先放人
點解仲要 on top 留 14 日? 仲要同時間你 keep 住俾大陸落黎嘅人唔駛隔離 ...

支那賤種帶毒者入香港無問題

我信BA會照飛
變相迫港共搲爛埋剩低嗰半邊面

中國來港繼續免檢

大家都知係咩事啦
仲要係呢啲時間做 明係借疫情做藉口阻人離開

原來政府知要「滴水不漏」和「嚴防輸入」架？

賴市民囉，一定唔關"回港易 "既事

用防疫藉口做政治野一向最有效率

唔入境就得？

台灣係點封法而唔影響台灣人外出？
同陳姑娘最新說法有咩唔同？

外國crew如果唔入境應該唔洗啦 只要佢stay係架機到
本身啲crew都係放假多 帶多十幾人個成本都唔高

本地個D公司按排.
可能一個月keep 住飛來飛去.
住隔離宿舍或酒店,等1-2日後下次飛.
7日酒店隔離, 7日回家隔離,7日放假.(21假)
變左行船工作咁.

咪封囉
睇你封到幾時

變北韓

脫港者

恐懼撚大勝

依家啲人一個月都係飛一轉

會唔會架機降落都算係?

咁就一係咁玩架咋 行船更表
飛一轉隔14日 邊有咁多crew做

柒婆果種閪格 一樣樣

佢要turnaround 都要有多隊crew 做回程
印象中隊crew 做夠某個鐘數一定要抖返一定鐘數

咪話左帶多隊crew飛
A做完去程 B咪做回程

而家機肚d貨仲好賺過賣乘客飛

無所不用其極咁阻礙香港人移民

咁咪轉機去monkeypore囉
原機turnaround有幾難

依家先做野

做一班大陸短途機 返嚟十四日 Yo 一個月可以飛兩班機開心仔

咁 A 係咪唔洗落機，可以原機返？定都要響香港 14 日？咁 B spared crew 係咪唔洗隔離？

上面fatso師兄講左大把crew 而家一個月飛一轉

貨機嚟客機走嘅話 應該唔使2隊crew?

其實人手未必變動太多.
以前可能飛一次休幾日.(唔清楚)

依家咁既情況,短程可能明日就要飛(開工).
只不過將6星期工作縮成三星期.
再一次過補三星期假給你.

佢嚟一嚟就走，留喺香港嗰陣唔俾佢出去就得

佢依家重點係香港住嗰堆，困24小時驗完無事就自由活動

咁簽新約飛一班機都有着數

我估架咋 應該A crew原機走唔落機入境就唔洗isolate
B crew都直接飛翻隻機翻去仲隔咩離

支那狗可以繼續播支那武漢肺炎

而家基本上BA係搏命保住香港航班，送人去英國 (同埋送貨黎香港)
不過係時候要搵英國啲議員講定先
一批到BNO Visa 其實都要限期內過去

機師都係crew?

封港了

有咩分別
Flight crew / cabin crew 都有time limitation
飛貨機就係飛 飛客機又係飛都要計鐘
Cabin crew貨機黎就唔知啦
但機頭就點都要2 set crew

依家有傳就係玩外國好多叫做fly in fly out嘅工就係咁，返3星期-隔離2星期-再一嘢放14日

支資賤買，必須用支那寶買機票，一上機就要操北話，白鬼都要

功成不必在我但榮光歸我

係喎漏咗
咁淨係帶多隊機師囉
港共最想郁嘅BA 一定會拆得掂

cargo既好多人一個月仲係飛緊3，4轉或更多，依家係靠cargo頂住成間公司，如果cargo都影響埋cx應該都好快執得

咁點解當初唔係香港人既水員就有得免？

老姑婆諗野係慢d 搵個ching幫佢開發啦

改晒好似ahk咁，全部入嚟高速上落貨原機走泊外地

純粹講緊pax flight

cls

你唔好打晒疫苗先嚟做陳姑娘

未計 sick leave

而家啲 crew 好多都秘撈 part time，你困佢 14 日，即係斷佢米路，係我就 report sick

移民撚：針對我

搞死香港base 航空公司 搞到佢哋唔夠人飛
外國航空公司就個個星期話佢哋有positive case
Ban鳩佢哋嚟香港
結果就係冇飛機
不過補充番 而家有外國航空公司會飛吉機嚟 載人走

猫哭局長：誰願見死不救 滴水不漏 喊出顆石頭 能同渡多少春與秋 十四日亦自覺不夠

到時係先飛去日本轉機去英國

總之千錯萬錯都唔關回港易事啦
人哋台灣crew返到台灣都淨係隔離3日 都仲係本地零感染

唔係喎 應該係講緊全部crew喎
Cargo機頭都會喺外地layover㗎嘛

政府呢招擺明就係唔想俾啲同事通街走，我懷疑係驗嘅結果有問題佢唔公佈，有啲聲稱無源頭分分鐘trace到可能係機場傳入，但確定唔到

我頭先覆緊一個月飛一轉個啲係pax flight
睇埋上面先啦

sor柒咗

回港易？

司馬昭之心啦 真係抗疫咩

成個航空業玩撚完

你同佢講邏輯？

港共BNO死期到
準備鎖國

大大個回港易滴到condom都穿埋。

好撚恐怖
禁電話齋聽電視新聞
陳肇始講嘢 語氣 語調 同 柒婆一撚樣

跟手就用其他藉口限制資金流出

機場枕住有員工確診

唔一撚樣 咁仆街 係唔會做到呢個位

準備鎖國

攬炒派

仲可以返大陸嘅

飛一次turnaround係咪都要隔離十四日

明明前同三波一樣措施 係人都知第四波就係有回港易先唔停

柒婆繼繼屈香港人

返大陸搭飛機

好似唔係
Land 兩個鐘都計

都係嗰句，外國公司反而無乜影響，政府今次係target住香港堆人。

台灣本地機組人員返台都要隔離，不過係家居檢疫7日

據報台灣其實好hea，我華航啲兄弟話台灣依家佢哋入境都唔洗驗

原來係Fatso巴打

咁羅湖，深圳灣返來戈啲呢？

繼續回港易播毒易

毒婦

回港易呢？
港共係咪睇唔撚到大陸都聲稱每日100單呀

簽發左既20萬張免檢證書呢？
仲有支那官員入境免檢呢？
病毒源頭死都唔封

如果因航玩嘢全面停飛，有機會會物資短缺

垃圾management 邊敢

琴日諗過 最大問題都係747
如果分多d比 777 巴士飛cargo only 有冇得諗

冇得走都唔留錢喺臭港 0資產

殺左ka唔夠飽
想殺埋cx

頭果浸實無問題， 問題係19政府會搞幾耐， 咁行嘅話唔洗2個月就一定要Cut 機之餘，啲人仲會瘋狂射波

咁大陸呢？？？

回港易大把隱形個案 有冇隔離都成問題

捱兩個月 有vaccine
Crew首批打
睇management 點拆 三糧我會做

但係關口繼續唔封

支那疫苗就有你份

因航: Oh shit, 炒完人唔夠人用.....

滴撚左成年, 可防可控, 該檢盡檢, 每次出黎d措施純粹係嗌口號, dem beat黎, 唔好咁認真

戇鳩，堆中國免檢疫同回港易穿撚曬唔搞又走去開個新屎坑

超戇鳩
支那人就豁免

普通支那人都得啦

回港易自出自入

唔係「滴水不漏」係「不嬲滴水」

依家邊有可能三工
本身健健康康 分分鐘打完支那疫苗先出事

其實係 要走 轉機去英國都照走啦

唔出境根本吹唔漲

下？ 邊係閂水制？ 係貼兩塊膠布咋

咁橋嘅
啱啱就話宣布準備嘗試第一次嘅「小區」管理

之後就話要來港機組人員檢疫隔離

係咪唔想BNO嘅人過去
加拿大丶澳洲都話準備落實點做

全部飛去大陸 再返香港

正解唔打無得返工